[全部人同我入嚟] 今日唯一重要嘅新聞係呢單！！

Link:
九西馮達浚:
記者被控暴動罪 律政司帶頭謀殺傳媒第四權
有12位闖入立法會手足今被加控暴動罪，當中包括城大編委記者。這是香港第一次有記者因採訪而被告暴動。
過去一年抗爭，記者不惜身陷槍林彈雨，只為報導真相，盡忠職守。記者行使法律賦予的新聞自由，行使第四權監察政府，竟要面對五年以上的刑期。而城大編委記者被控暴動罪，僅因警方於立法會中的基本法上搜到其指紋。
律政司行動意圖非常明顯：以最嚴重的罪名，消滅所有於極權下堅持用自己一雙手、一對眼監察政府的聲音。今日入立法會採訪是暴動，明天去集會採訪都是暴動。暴動的定義，只由港共自行釐定。
香港未來或只可以有大公、文匯之流，每日吹奏共產黨的媒體生存。
國安法逼近，我身為傳媒工作者，絕不會投降。我亦希望每一位香港人，要繼續講真話，讓世界看到真相。
政權以恐懼治國，人人自我審查。我們不會讓其得逞。